覺得自己抑鬱唔會好返

係咪應該放棄治療 唔好曬錢再睇醫生

公立啦

細個有嚴重抑鬱但唔知道
過左十幾年諗野唔同左就好返左少少

我覺得好多時都係關自己心態事
宜加有時個人情緒唔好都會好煩好想死
但嘗試積極到諗好嗰邊係會幫到自己

不過結論係 唔撚會好返

已經政府同私家一齊睇

我都想改變到個心態 但我做唔到

自己嘅心態 最重要
講到尾都係要調整自己點諗野
因為大部分嘅野都係自己諗出黎加油呀！

我真係好攰 唔想加油

好撚多負能量

唔係好洗錢姐公立